藍屍陳根記推出晚上10點後學生餐

屌你老母食完直接送去沙田狗屋

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

第一次聽宵夜都有學生餐

伏味濃

狗到不了

係咪無生意扮轉會?

心諗學生餐好正常
一睇, 宵夜?!

好鬼囉

送都唔撚食，除時凍撚水+鳩屎炒飯

度縮到晚上十點先有優惠

夜晚10點後學生餐
藍屍係冇腦都唔好扮撐學生啦

想凍撚水d學生 不了 一陣有黑警捉人添

見到有學生食緊飯，個老細就會打電話比68狗舉報熱線

收皮啦你老美

唔好意思冇跟咁貼
我係黃藍List查係綠色
想問下之前點解係藍屍

係咪收11點。。。。。。

第一次睇茶記寫免加一

似想捉人多

夜晚10點後著撚住校服

呢間唔係藍到仆街咩

係

老闆咪澄清左囉
做乜又變左藍絲

黑狗橋裝樓面伙計

有冇澄清內容望吓

好明顯冇生意走去發國難財啦

係咪打錯早上晚上

個老細睇電視大叫打得好

10點你食埋我嗰份

間嘢晚市都坐唔爆，越做越衰

食佢老母
呃人去食

叫佢收皮啦

含撚啦想洗底

舊post

元朗黑社會打人 陳根記老細：打得好

呢間野平日10點後有閪人食咩

Push, 提醒身邊其他學生

食剩先俾學生食

無生意就搞埋啲咁既撚屎野仲要咁鐸叔 笑死

本人FC咗陳根記侍應有大部分係前或現任黑幫人士，721有份打人

唔會再食
其實無乜好食

凍撚水

不過老實講
間嘢唔係特別好食
不了

唔該晒
可以放心唔洗食

自己香港自己救，抵制活動唔可以停！

香港人係時候諗下建立「香港社會」

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

晚上10點後=活動完後
學生加油餐=意指學生係行動者

藍到出晒面

真係唔好食
食過一次炒野無鑊氣

10點後咩玩法

垃撚圾

釣魚

唔係炒車咩？蘋果有新聞出過話冇講過Bo, 雖然唔知真定假

想捉人都醒少少

想告人大排檔非法集結

佢係藍絲餐廳咩

之前唔係澄清左？

食佢老母咩

嚟嚟去去都係得個手撕雞出名咋嘛
又唔係平啲嘢

邊撚個學生無啦啦晚上10點半食飯呀

藍扮黃

Sandy賣12蚊 貴撚到

還陳根記老細一個清白 陳根記老闆：白衫個班正一含家產

唔知信唔信佢好

晚上10點後既學生

一定有裝閉路，唔好去呀

想知宜家d生意點? 執笠未?
記得之前勁多大學生去食 勁多人

只限堂食dllm

唔食

想引晒啲學生去一網打盡 大家千祈咪撚去食呢間藍店

10點後屌你老母

想引手足去食再報警

不了

陳乜根真係 on L 7 9

以為陳雲根做咗藍絲

（其實一樣,藍絲/共碟都仆街）

大家俾啲骨氣呀

10點後

夜晚10點學生餐

10點後仲著住校服

30多撚謝

夜晚10點後

印象中有澄清過

伏到 成間學生之後報警

扮黃

之前個個月特登揸車去食

而家不了

朝早10點就差唔多

好似澄清左，老細話自己無講過，但唔知實情係點

電話囉

陳根記唔係搬左去石門？
BTW 陳根記幾年前開始愈來愈難食

10點後食你嚟把撚咩
on9少陣啦

陳記藍到仆街.

利申: 朋友大埔區居民, 未發生721前已經知間舖藍

直上新屋嶺

皇恩浩蕩

No

凍撚茶

Jolly sandy $12鑵
7仔特價賣3個幾

咪撚食

咪係

不過算啦，求其話一間野係藍絲佢就係

無講過 係因為記者訪問
有邊間被記者訪問會話自己有講過

好人好姐點會十點後先食飯（正餐）
會唔會鳩左少少

伏

收皮 垃圾野

有咩學生晚上十點仲喺街流連呀

最後晚餐價

我都想講...唔係俾人屈架咩

好鬼

自己香港自己救，抵制活動要持續幾年先有效！

香港人係時候諗下建立「香港社會」

擺幾圍俾黑狗喺嗰到收風食飽直入新屋嶺

仲有呢間應該係大埔

下次不如晚上12點?

仲要30蚊

沙田糖果屋

又唔係咁既意思 但大部分人都有能力判斷
所以自己揀食唔食啦

晚上10點學生餐？不了。

澄清左啦屌

擺明係

係比人屈

沙田做大排檔
往年應該好多中大生幫襯食宵
而家無哂，等執啦

仲有人食陳根記？又貴又唔好食

即係你寧願信網上1個未FC既Post
但唔信一個電話訪問?

佢搞最後的晚餐陰人??

我會信訪問

大埔狗屋近啲

見啲人話之前已經藍到仆街
但又係無FC
不過算啦 唔係住個頭都唔會突登入去食

垃圾陳根記
點解仲未仆街

30蚊買個狗飯掟比沙田啲流狼狗食

啲犬一網打盡

鬼撚到

見人講人話
見鬼講鬼話
食撚屎啦

最後晚餐食完有專車接送

人地加油係免費 而家仲要俾30
痴咗線

肯定加曬料

藍唔藍唔知
但十點後學生餐睇落好伏

係咪想引班學生去食，之後報警叫狗黎拉人

呢間野好撚貴一個小菜已經夠放題

警察只要守住呢度就得

屌 咪去 一定加料

垃圾

以前讀u果陣去食想搵個位都難
唔知而家係咪拍緊蚊呢好想見識下吉枱陳根記

仲要大排檔食飯

之前咪講過 第一個指控話佢老闆係藍嗰陣時 係完全冇證據純粹聽到，仲要唔肯定係咪佢本人
佢自己又出過嚟澄清 唔會有人專登咁樣令自己兩邊不是人掛

方便記低乜水有可疑

著校服飲酒係咩玩法

到底係人定係鬼

口同鼻拗

廢到笑

一陣俾人報警

大排檔唔食小菜食飯？10點後？

再影人相篤灰

俾暴大d人食宵

Btw扮黃不了

還陳根記老細一個清白 陳根記老闆：白衫個班正一含家產

你一叫學生餐，隔離就走個popo出來拉你

如果係誤會
佢又真係好慘

樣樣都好重味精

想搞優惠，但咁撚縮骨
不如話每晚只限2碟，售完即止

點都好 唔會再食

洗咩底
見到尋日紅van call 狗單野啟發
照版煮碗呃靚仔

呢d真係唔好幫襯 人血饅頭
加上立場鮮明 隨時見你學生幫你加料

唔信
拎出誠意

講真 呢間野係唔係藍真係未確認到
個老細明知做學生生意都未必會敢表態講打得好呢啲說話
所以都係睇定啲防炒車
不過呢間難食係真既

樓上成班玩完陰謀論未？不嬲平時都好多cu人去陳根記食宵夜。

一早澄清左唔係藍舖 有咩居心

有錢收

其實佢就做開cu同恆大大學生生意嘅

所以咪當佢綠色囉
大家自行判斷

夜晚10點

屌你老母十點後先食飯咁撚有心

好簡單 高調支持撐學生好似渣哥 陸陸雞煲咁咪信你囉
想食哂兩個茶禮

陳根記

陳根記藍到發紅

利申：經常出入協和樓人士

幫佢加強推銷喇大家 狗店

好撚心涼

你老味好多餐廳9點已經有宵夜餐
你要10點仲要得學生？！ 即係要學生挨到10點先食飯

仲要只限堂食，食食下call班狗黎捉尻你，咁仆街都俾佢諗到，真係可以賤到咁樣

要人十點後著住校服去食
又唔係特別平 冇生意就變返黃，不了

餸頭餸尾
賣剩果D

咪係 唔通仲食宵夜咩

唔澄清咪冇生意

10點後 沙田 學生
加件黑衫報警都似

成班睇佢片面之詞都信到十足
做開cu恆大生意唔通係apple度話係我我藍絲 你咪撚黎
加上呢間野都出晒名仆街 扮執笠打溫情牌轉過頭繼續開
d份量又少又有老鼠呢d我都唔講啦
成班咁鐘意仆去食

大排檔食飯？

好似不嬲有限量優惠

定想食兩家茶飯

可能係收10點

有嚮應罷市wo 9月1同2
經過時見到

資料來源: myself fact checked

不如佢直接推出做狗有優惠算啦

雖然唔否定佢做好事, 但好心唔好做得咁核突, 要學生十點後穿著校服
過左食飯時間不特止, 有幾多學生咁夜仲著住校服食嘢

揾笨七

作為暴大學生，我信陳根係黃

一蚊不給藍絲鋪

當你出示學生證
全部資料直接報料篤灰

叫「最後的晚餐」好似MATCH D

肯定落左瀉藥，等你班黃屍走都走唔甩

咪撚食，死垃圾

10點食飯增肥咩

push

唔係做左訪問話自己黃咩？
不過黃藍都好，10點後學生餐真係濕鳩左d

琴日經過大埔墟 1815左右

間野都係坐得一半客
未出聲之後, 晚飯時間 1745已經排隊等入去食飯
住要成堆人企係門口等位

自己攞黎
自作孽, 不可活
睇住D藍絲餐廳認低威出埋D濕鳩優惠想挽回聲譽
慢慢等執啦

笑死 10點仲要著校服
依家仲要唔係咩考試period
撚有學生留到咁夜咩

10點後？屌你都費事

為教院人而設？？

1蚊不食垃圾

大學生成日去就唔係藍？
Kongu仔夠成日去西環可可食糖水啦
仲有陳根記不嬲仆街唔多講
雨革已經藍撚到發黑
仲信個個都on9

FACT CHECKED?

晚上十點, 用唔用腦呀

夜晚10點仲着校服上狗屋啦

仲要成班人有心機食碟頭飯 唔叫小菜

個機率低撚到 你一個人會撚10點後去大排檔食碟頭飯咩 搭台食仲要

食完落閘全部被消失

做左咁多年藍 會冇啦啦突然轉黃？
之前間鋪近狗屋 依家做後生仔多
見最近3個月比人罷食 冇乜生意先轉黃炸
連學生餐都咁度縮 你估個老闆咁好人咩

學生去食小心加料呀

Dllm間野藍到仆街架

咪撚食陳根記 藍到仆街

學生餐, 但係送有酒精既飲品比佢地
藍絲真係無腦

人地都話左唔係藍絲

人係拿新證據又要fc左既出黎話佢係藍，唔係就唔好狙擊人啦

30蚊個飯抵食wo

好多傻西去食喎

好簡單 扮藍絲同老闆吹水 套下佢係咪藍

上個星期經過冇乜人喎

一睇就知伏嚟

咪就係，呢間野不嬲藍到仆街

藍店，不了

飯後甜品係去狗屋
不了

深藍店黎 唔撚洗FC 係街坊都知

咪撚食，入去食野隨時錄鳩你音

10點搵邊個食呀...門面野都做好D啦

真想轉會就唔洗搞晚上十點後喇
應該想捉啲發完夢嘅後生仔

學生咪撚食陳根記呀
食完中毒點算

0年前就好 而家

唔係頭抽雞咩，手撕雞難食到仆街喎

bye

30

出名係沙拉骨

收皮啦大學生唔食都少大半客執柒咗佢啦

死開啦垃圾藍絲

陳根記食撚屎啦！

晚上十點

只限堂食

十點撚有學生

以前仲係禾輋個陣已經垃撚圾
一直唔明點解咁多人入去食呢間

我記得大埔果間6月有罷工 果時重見貼左香港人加油

屌睇標題以為係朝早十點後
見到你個留言先知係夜晚十點

咁就已經唔係伏味，直頭係個伏嚟

以前晚飯要出面排，而家walk in 就得

食環唔該

藍左 先再衝出黎貼香港加油

咪亂食野啊

到記底你學校投訴你，投訴學校

賣酒畀學生？

仲要show學生證 套料

睇左成個post

我都見唔到實質證據話佢係藍，
而個老闆都澄清左佢自己無講過個翻說話

依家姐係只要有人班人話佢係藍，咁我地就應該永遠唔幫襯?

點解我地仲要聲大大叫人罷食最多你咪自己唔好食，但你拿上黎講就過份左。我真係分唔出佢藍定黃

叫佢執柒咗去啦

晚上10:00後學生餐？我屌你個嘴咩，陳根記！........

都係唔好食，買多個杯麵算啦

唔好理藍定黃 呢個優惠擺明on9套資料

唔係比人屈藍嘅咩

人地係黃 又變左藍

1. 老闆已經澄清左佢係黃 點解唔信佢 係都要話佢係藍？
2. 大學生一齊出去食宵好正常 以前讀大學周不時凌晨兩三點先出去食宵（雖然唔係呢間）

見到石門有老鼠,之後食環查左捉唔到有老鼠,但話衛生要改善

唔好食呀，買多個杯麵都好過中計

咁都幾撚仆街
明知後生仔冇咩錢，就大減價

執柒佢啦

極藍鋪頭，咪撚幫襯

理撚柒得佢死啦 叫佢搵藍屍錢啦

點解無人搞佢間鋪

夜媽媽嚟食，又show證 轉個頭落閘報警咪大撚獲

唔撚好食啊
藍絲啊
食左會送終or 送中

其實係豬柳強

好撚難食

夜晚10點學咩生餐

地溝油豬餿

佢唔係藍架咩

到時可以一網打盡
好似小巴司機咁

原因呢 政見不同就郁?

學生飲jolly?

2個小菜夠食放題

仲要超少份量

去藍絲group share

得罪哂啲客仲想有運行天真!

你信街坊定老闆呀

原來這間就係撚樣李力持口中暴徒，晚上在破落小店吃狗飯

10點學生訓左教啦

佢除左藍仲係一個仆街

講完

呢間仆街鋪未有反送中嗰時都已經係藍到發光 全個大埔既人都知

「加料」學生餐，奉送生豬肉。

個老闆澄清左唔係藍絲

有伏

酒精類飲品？
有冇人知0.5%會唔會犯法

放哂磚頭係地下 大家行過小心D

屌 啱

呢間野不嬲都仆街
我信係藍

出示學生證 狗屋見

唔講政見
都唔撚食佢啦
大把好食大排檔

搬去荔枝角寶血醫院下面啦
一定好受普通話中學生歡迎

陳根記講過啲乜反映佢係藍？

利申無睇

住個頭都唔會入去食啦
服務態度差
價錢貴過人，質素差唔多

賣啤酒俾未成年人士？

小心涷撚水

垃圾仲有人食？

點解冇 1911 辛亥鴿麵

冇福消受，容乜易食完被失踪！

各位暴大撚唔好中計喔

就算唔睇夜晚10點
佢包jolly shandy都好撚鬼
想屈學生飲酒?

好似啲紅van佬咁報警拉人

比啲新移民食岩哂

哇屌你不了

黑警同你一枱一齊食

會唔撚會十點先有優惠學生餐呀
係就搞全日啦
不過都唔會去
老細藍底

搬咗去石門好耐喇

都要30 不了 窮鬼嚟

送頭餐不了

晚市 ?
休班學生餐 ?

推到個個睇到 唔幫襯呢間

推

晚上10點

由佢地睇住個電視話 打得好 個下，再加上佢地d夥計全部都是黑幫個下，就已經唔應該再相信佢地之後所講嘅任何嘢。 我地嘅手足攞條命黎保護大家，佢地竟然話打得好？！ 呢d人根本骨子裡就是仆街，仆街講嘢都好信？ 你傻咗？

呢間野係大埔沙田人都知佢藍到仆街。未開始運動時已經係

唔講立場
講真，愈做愈差，愈差愈貴
學生餐仲要30
去ok買個叮飯，m記仲好啦

利申沙田友

大埔十間茶記八間都藍
係街坊都知
未有反送中之前已經藍到仆街
個訪問明顯呃9啲街外人
例如陳漢記都係藍
唔通佢做個訪問你又信佢咩屌
泰國佬都係咁啦
之前鬧我哋，俾人post上網之後810扮支持洗底
成班連登仔仲讚佢

你依家信老闆定大埔街坊？

含撚啦

有兩間，圖中應該係大埔果間

垃圾黎 罷食就得

唔好啦，出街會比人屌係暴徒，不了。

to係咁洗話人地澄清左果d
咁佢除左口upup之後有做過d咩
而家大量街訪都知佢咩底
同埋以前做落d野又前事不計?

狗屋係正隔離

仆街啦，清算埋呢間垃圾

收皮啦 唔掂就想扮番黃？

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

收皮啦
人民不會忘記

又真係幾撚平喎
但我都係唔會屌

俾人罷食攪到要扮fd？知衰啦咩
不過太撚遲啦

食食下跟住報串call狗 不了

612 721 811 831 新屋嶺

真心黃就唔會10點後先推學生餐啦

同時鍾酒店推平日4:00-6:00am 半價有咩分別

好鬼 一間食食下比狗捉

jolly好似得0.1%
但係我唔知會唔會犯法

cls

其實肯高調轉軚我係支持嘅

但講完話無講就唔撚會信佢

收檔啦

Push

要留意個訪問底下有地址電話 , 呢啲係俾錢買位嘅特約訪問 , 訪問內容客戶係有份參與

狗也不吃

又係乜尻都冇話 FC 咗，屌你沙田餐廳待應全部係元朗人

狗也不屌 講完 ！

明顯藍啦
訪問喺度扮姐 如果真係支持學生 真係黃 點解會完全無提黑警同鬧政府？點解唔講話覺得學生慘？反而剩係講打一定唔啱？
自己企喺佢角度諗下佢咩立場會點講就知啦

學生餐都$30 ， $5就可以考慮下

U

見證住呢間嘢越做越垃圾

陳根記喺我腦海中唔太好 真係唔信佢係黃

屌你老母仲要夜晚十點著住校服
又唔撚比外賣 食撚完比狗拉
你係咪無腦架傻閪
執笠啦屌你老母

垃圾留返比佢地食

講我背景會支針都冇埋，甚至被尋仇

咁搞咩吉野家同美心？

本人 fc 咗你係三毛

利申，講我背景會支針都冇埋，甚至被尋仇

2間唔係衰對方既行動 白色恐怖咩
陳記有冇（做）過啲咩?

唔信就算

肯定趁你食就叫狗黎 藍絲都冇撚腦

雖然我都覺得10點學生餐好鬼
但禾輋陳根記依家係喺大埔
難啲直入沙田狗屋

有= 冇
無福消受！

叫人第二日唔洗返學？
定係靠害胃酸倒流？

都唔知俾咩人食
食環呢

呢句真，啲油仲好黑

陳根記 = 權發、 喜記

無左以前隔離禾輋警署差佬幫襯，依家攪到要去乞學生？

美心係佢個集團太子女去聯合國抹黑示威者

唔撚洗返學

留返自己食喇，佢怕人搞事先話誤會咋，收皮喇，陳根記！

連登仔係metoo 事件嗰時唔係反對未審先判嘅咩？ 依家寧願信個未FC 嘅匿名post 都唔肯信人地露面訪問

吾好撚玩拉 明棟鳩人

藍絲+餐廳+晚上10點+學生+加油
你估會唔會加料呀啦

今晚20:00去光復佢

搬左入石門
夜晚10點撚有學生

老實講
唔係藍都唔食啦
大埔人好多都知唔好食
都唔知點解咁多外區人入嚟食

快d執

淨係10點後學生餐都on9啦，弱智撚煮的野你夠膽食

得啦 最好坐係屋企
最得民心

仆你個臭街毒撚到

想呃啲後生入嚟 送班後生上路？
條橋係幾毒
只係呢間垃圾太低估學生智慧

1。你係咪變相支持 係街既藍絲廢老一鳩up就攪人先

2。佢都做埋訪問話問 白衫人反而抵打
唔岩聽咪擺食都夠啦
攪人理由係?

美心就話白色恐怖 係聯合國扭曲件事
福臨就話同fucking幫有關係

但普通藍店....?

3。而家唔係私怨喎